[求救]入境處即日籌

啱啱唔見咗身份證, 電子報失咗, 排期要3月

究竟去入境處排即日籌要幾點去到

而家入境只做緊急個案
我十年前做可以即日做唔洗等

好似今日正常開返

帶定錢去做就得